電腦高手請入，點解chrome開部分網頁會變成咁?

求高手......

你大鑊喇

咩事? 唔好嚇我啊

樓主新電腦筆直預幾多？

唔好嚇我啦

有種新病毒...

直接換新 千祈唔好拎去整

咩原因

快啲搵消毒藥水池浸下部機 否則新嗰部MacBook都唔錯

咪玩人啦
擺明係中木馬
上得咸網太多

乜樓主咁唔好彩咁都中，下次唔好亂咁上網啦…
又唔一定要換電腦嘅…
不過幫隻HDD做低階格式化就一定要㗎啦…
至於SSD就…自求多福啦…

果然又喺中毒，早知唔撚俾我細佬玩，
我果時番緊工，佢ｗｈａｔｓａｐｐ我話借我部ｎｏｔｅｂｏｏｋ用，
ＯＫ～
番到黎，開機有Ｄ野唔同咗位，然後輸入法多咗個＂ＱＱ拼音＂

其實ｎｏｔｅｂｏｏｋ個ｒｅｓｅｔ制有冇用？

我呢部係ｎｏｔｅｂｏｏｋ仲有冇得救？？？

我以前都有試過，最後都係洗機重裝window算，最簡單直接

notebook 只可以禁reset制,有冇效?